你地鍾意女仔染到個頭五顏六色定鍾意黑髮？

咁多位巴打點睇而家啲女染粉紅、紫、藍咁？

定係都係黑/啡係最好？

正評：黑/啡
負評：五顏六色

你的樣子如何

黑or啡
完

可能我睇得太多五顏六色頭好古怪 都係中意黑啡原汁原味

利申絲

如果本身係皮膚白又襯咖呢？

深紅都好靚
利申冇女

我都覺，始終覺得自然最好
但又心思思想改變下染橙

深紅或者橙
之前見到有個女女染紅好正

真實個色紅啲，就算佢係煙剷都覺得自己戀愛了

唔知係邊睇返黎，話染紅色嘅女通常好淫

好難分高下，不過會根據巴絲嘅正負評決定染唔染

講緊樣呀，樣衰既話之你皮膚白到塗改液咁

再加皮膚白

簡單啲咪幾好

your face your 唉都廢事講鳥

鍾意天生紅髮/ 金髮
之後再到黑髮

睇樣

正皮只for黑髮

港女啡
一街都係
好冇格

大佬 晨早流流咪post啲咁嘅野出黎嚇人

外國人果種紅色好似比較特別

天生紅髮好撚正

係 如果想染外國人隻紅驚要漂
漂又好傷頭髮

鐘意波大果個

唔係一白遮三醜咖咩

我都係

你邊個人格講緊野？

黑長直不解釋，啡色好似有d MK咁

利申A0毒撚

睇下點襯

普通女仔樣搞咁多野會扣分 好似係

黑短得唔得？

平時都係著t shirt 牛仔褲 converse

黑色好啲 其他好mk

除左mk有無其他煲義詞去形容
其實染得靚都幾特別，人地又會記得你

好難Carry個喎，除非個女仔好sporty 或者好有個性咁

BTW最尾都係your face your fate 架啦

黑長直最正

啡直

傻女，精神分裂唔係人格分裂呀

靚女>無所謂啦
醜女>無謂啦

呃正皮

黑啡金
其他不了

靚女可能染左五顏六色都靚 但最靚一定係黑髮個樣
而我只接受到男仔黑啡
其他不了
利申黑長直女

點都係黑髮喇
皮膚白黑髮其實好靚
髮尾少少highlight彩色都叫接受到
成個頭彩色點樣帶條女見人呀
俾老母同親戚見到有排煩

上li登講髮色，成班保守撚
利申 黑髮，鍾意女仔嘗試多D唔同髮色

鐘意粉紅 紫 藍
好似屌緊我黑沙隻女武神咁

可惜女朋友番學果度唔俾

又咪睇樣
不過如果係豬西 染左仲柒

長期藍黑色頭髮，要keep住補色
利申：絲

唔鐘意黑色 好老土

Grimes BB

黑長直

柒左，捐返入老母個閪度先

天生金髮

前排染左金色 一開頭個個都話mk
但之後就話發覺金色襯我 更顯白

染到淺色要keep住化妝
如果唔係就會顯得好殘

鍾

染到初音咁囉
好唔好

一白遮三醜，遮左都咁撚醜，死左佢好過啦

好彩自問個樣合格有餘

無諗住染淺色，怕好殘
染外國人果隻紅洗唔洗漂咖

「鍾意」是廣東話, 意思是喜歡, 愛. 書面語無此詞語. 但查辭典(台灣教育部國語辭典 http://140.111.1.22/mandr/clc/dict):

「鍾愛」 = 特別疼愛。[北史˙卷十二˙隋煬帝本紀：上美姿儀，少敏慧，高祖及后於諸子中，特所鍾愛。三國演義˙第十六回：惟嚴氏生一女，布最鍾愛。]

「鍾情」 = 專情愛慕。如：一見鍾情。

至於「中意」, 也是一個正確的書面語, 意思係合意、滿意。[漢書˙卷四十五˙江充傳：奉法不阿，所言中意。初刻拍案驚奇˙卷三：老身虛心冷氣，看他眉頭眼後，常是不中意，受他凌辱的。]

意思類似「o岩聽」.

所以要真的要寫的話, 「鍾意」比較正確. 而且「中意」的「中」讀「種」音(同「中獎」「中傷」, 「中規中距」等情況), 不是讀「鍾」音.
2006-05-22 19:11:02 補充
以上只適用於口語廣東話, 考試不可以真的寫「鍾意」. 而且如果是考辨認錯別字, 「鍾意」是別字,「中意」才是正確.

來源:

應該係睇你本身髮色同髮質
如果又黑又粗 齋染就好難上色

我自己只係鐘意黑/深啡 男女都係
明星染髮覺得ok
但有啲人明明carry唔到隻色都染到七彩咁咁就唔係好鐘意 會扣分

真係靚既女仔咩色都好睇架啦 cosplay

留名

ig？

同短髮差唔多原理
樣柒都係唔好搞咁多野

我覺得短髮都係睇面型

利申 短左六年有多，身邊既人都話我短髮好睇過長髮

仲之淺色多數唔得 個人最多只能接受淺啡

呃正評？

之前試過酒紅色同藍綠色
但係成日要漂好煩所以都係黑色算
同埋染髮好傷髮

一直都想試其他色 但最後都只係會染返啡色
但讀書時期唔染盡去驚以後無得玩color

而家黑啡但好想做一次死金毛

對波就快跌落肚

我都係第一時間留意到呢樣

點睇

灰色我覺得幾型，不過唔係個個都carry 到

黑

你

以前染過綠色藍色金毛
之後因為見到個女仔留黑髮好純好靚好有氣質
於是決定染翻黑髮算

咩顏色都得 總之要長髮

啡直/小小曲 真係

鍾意 灰 銀 粉粉地都可以接受
漸變色麻麻

黑/啡
接受唔到好地地一個人走去染到五顏六色
話知你幾靚我都覺得奇怪

啡色梨花頭

通常係街見到女仔個頭顏色特別 會望多兩眼
對個個人會留意多左

靚女染就無乜所謂
成日喺街見到啲肥婆都染到五顏六色真係反胃

中意又點

靚女天生嗰隻啡

我個名

黑髮，趣簡單，趣純樸，越好

冇圖又想人討論

黑/深啡

sana冇得輸，啡加金都ok

呢啲

灰色先正

絲打想染咩色 我可以幫你 好鐘意幫人染頭髮
我自己都染過好多唔同頭髮 其實唔試你真係唔會知好多顏色都好好聽

睇 打錯

肥婆染髮都係肥婆
雞染髮都係雞
臭閪染髮都係臭閪

迫我入黎比正皮

呢個 look 擔住枝咁既煙會唔會錯撚哂。

皮膚白再配黑色長髮最正

啡色

有d女岩淺色 染灰色 淺啡都靚
不過最中意黑色長頭髮

染左頭髮要化個濃少少既妝襯番先好睇
之前染過紫色但發現唔係好襯 我本身又唔係化開勁d既妝 所以都係黑色算了

呢隻好睇

咩色都係關個樣事

呢個隻色好唔啱數。

踩屎 sample。

五顏六色
不過都要睇樣
肥婆染真係

人靚染咩都靚

唔關事
係呢隻style我先接受到
髮尾highlight
公司有個女仔樣算靚但染金底襯成頭藍紫柒到呢

除左黑色外，全部都係雞

啡色其實唔錯
五顏六色真係好柒 靚女都係咁話

黑
長
直